如果因為一條線，而突登限死自己換返同樣牌子耳筒會唔會好戇鳩？

條線就買咗500
係渡銀雙晶銅混編嚟
而家用緊im70
諗緊因唔因為條線上返im03或者換其他牌子試下

500就又佢啦

仲有乜柒叫雙晶銅咁大個仔第一次聽

其實我乜唔識
都係賣家講咋...
可能我記錯
你當我柒咗喇

嗯

真係柒咗，記錯嘢
係單晶銅

自膠一打

買少d鍍銀線啦你個條仲要混編，d銀貢獻得幾多，

你條比人昆左，何必留戀

唔識嘢
個時原裝線壞咗
諗緊買新個時
朋友推薦個人比我
整條比我
佢問我想要咩
我答雜食，佢就話整呢條

何出此言？
巴打介唔介意講多少少
想學嘢，廢事 重蹈覆轍

其實唔係有銀有銅就等於雜色，個d鍍銀線好cheap架炸淘記幾蚊就有

雜食！好多人有misconception

學到嘢
咁雜食應該揀條咩線？

仲有其實如果用iphone嚟聽歌
係咪im70已經差唔多，值唔值得再上？
不過遲下都有打算買部機玩玩

五舊水差不多買到條原裝升級線啦喎

你依加個階段換耳機好過換線

個時戇鳩咗
比fd水咗
早知上千五嘅耳筒

個時唔識諗

500蚊

唔好笑鳩我喇

雜食好心你就買條濕鳩單晶銀/銅算啦

搵耳機就條500$嘅線就真係戇鳩

多謝賜教
個時唔識嘢，由條友點我

巴打好似識呢啲？
想問銀同銅其實有咩分別？
仲有四紋同八紋又有咩分別
想學多啲，廢事再柒

希望巴打賜教

傳說
銅嘅聲會暖啲厚啲
銀會清啲冷啲

唔清楚4絞同8絞喺聲音上有咩分別

多謝賜教

嗱呢啲只係傳說
到最後都係要試

我知
搵機會去r人地個啲試